其實今次武肺係唔係「社會主義鐵拳」打醒左全地球？

歐盟突然咁強硬
美軍認真mode
俄佬遠東駐軍
印中邊境衝突
台中海峽衝突
澳洲成為全球第二中國反賊基地
美國人民反共情緒升溫
各地落後國家一帶一路壞帳系列

係屌我之前你要諗到一個同義詞

社會主義鋼拳

社會主義銅拳

社會主義錫拳

澳洲唔知靠到幾耐，太多經濟掛勾

「社會主義石頭砸腳」

盲拳